林鄭急了下周四灣仔開壇

會唔會俾人boycott佢，自己唱獨腳戲

下星期民主法案再下星期10月1 Carrie 好緊急

民建聯自由黨青年團一定爭哂D位

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

由得佢地係度圍暖啦
成日講
1. 普遍市民主流意見係止暴制亂
2. 極少數極端暴力示成者
由佢地慢慢自慰LOR
同班仆街炒攬就勢在必行

點解要比佢做主場？

下星期同一時間我地中大開壇叫佢過黎

日期： 9月21日 時間：2:00集合，3點起步
路線：新和里 -> 屯門政府合署

屯門公園五大訴求

(一)禁打賞
要求修改《遊樂場地規例》，禁止一切在公園範圍內涉及任何形式金錢之打賞，行乞，捐贈行為
(二)投訴權
呼籲立法會民政事務委員會各委員正視民意，盡快修訂《遊樂場地規》使附近街坊同樣擁有投訴權利
(三)加強執法
要求康文署增加合資格執法人員及簡化檢控程序，加強執法及檢控違法行為
(四)正視設施不足
要求康文署及屯門區議會，正視區內老人文娛設施不足問題
(五)檢討管理
要求康文署檢討屯門公園及割下公共空間的管理，有效分配公園及其他公共空間的使用權

交通：
巴士：
58M / 58X / 63X / 260X / 960 - 紅橋站落車
黨鐵：
1. 西鐵兆康站落車
2. 轉乘輕鐵 751 (往友愛）或610 （往屯門碼頭）

自設大台佢過黎好似好傻wor

五大訴求缺一不可 根本無野好傾

做到就完 做唔到等制裁 係咁多

大家報名啦，咪被代表，同時都表現出我地和理非，會溝通既形象

開你老母個壇咩
你都講左四大訴求唔會回應啦，傾乜尻呀，出解放軍行緊急法啦你條死柒婆

一日唔肯真正落區回應民意
搞咁多壇都係假
人地美國觀察左咁耐 一早知你籠野
講幾多門面野 民意都唔會回升
明明一早肯做 根本唔會去到今日咁
依家個波已經滾到佢控制唔到
佢千古罪人依個名真係點洗都洗唔甩

依家佢地一夥兩邊都唔係人

會唔會到時全場都係佢自己人

佢到依一刻仲擺出高高在上既姿態就等收皮啦

要傾入監倉同梁天琦傾啦八婆

完全唔想理呢班仆街。去都曬時間

公開對話圍爐

哩個idea幾好

只要我地出黎爆哂佢場，佢再咁柒，就唔係我地問題，呢個picture好緊要

美國人有眼睇
班仆街再指鹿為馬
制裁埋班仆街建制派

多管齊下

一方面報爆佢名，塞爆佢個場 （怕秋後自己睇路）
另一方面自己開個壇，搶佢focus

咪又係佢有佢自己講
聽完等於冇聽過